大家注意 立法會話61小時討論 依家未開始過

唔好俾d賣港賊呃 隨時開會